\main

\subsection{Benotete Lektionen}
\label{sec:bl}

Die folgenden drei Lektionen wurden vom Betreuer Prof.\ Dr.\ Stamm zur Benotung ausgewählt:
\begin{itemize}
  \item
    14.~Mai, 2024: Metaprogramming und Concepts
  \item
    21.~Mai, 2024: Stream Input und Output
  \item
    28.~Mai, 2024: Container, Iteratoren und Algorithmen
\end{itemize}

\appendix\relax
